[祝願荷西安歷基早日康復] 利物浦轉會討論區 37

齊來為傻西集氣！

Jose

連杜奧巴都想捕捉他

幻幻張伯倫與傻西

沙拿單野係咩事

anyone but can子

同車臣個領導人合照

傻西加油

早日康復啦

細個就係因為傻西佢，我先識讀Jose呢個英文名

我都係

好鐘意傻西

上場完場車臣比埋個國民獎佢

Sadio Mane vs Japan #WorldCup⁠ ⁠

75% passing
2 chances created
2 dribbles
3 aerial duels
1 tackle
1 interception
1 shot
1 goal

害撚死

當年車臣戰爭，嗰條友屠殺咗好多回撚

做乜無啦啦搞9沙拿

去訓練營探班，捉尻沙拿同佢合照

埃及隊又係柒，無人提下佢，而家瀨晒嘢

希望唔好影響到佢踢波

而家話退出國家隊，剩返呢場唔會踢

沙拿單嘢⬇️

哥倫比亞

文尼下場都要全力拎一分了

利迷成日想班球員唔好踢國際賽
依加幸到啦

利申 friendly 支持hea 踢或扮傷
大賽100%支持利球員

之後好考驗高普點調整佢地心態

廢中無咗個大腦，自己都顧唔掂自己

s11由527 開始打擊係大到痴線

事業高峰時期 突然咁多衝擊

poland D波好鳩下
得個衝

頂呀 做乜燈

呢場有啲悶，可能頭先兩場太精彩

明明牌面唔算差
仲要神高神大但係輸波頭鎚

哥倫比亞將占士同古惑大盜
分開 1左1右 好似有問題
搞到你無上次d配合
俾占士打攻中仲好啦

你層800呎家陣升到幾錢？

撚有800呎

訓得

波蘭

利雲個25狗

大台摺柒咗

執7左啦

文尼下場對哥倫比亞可以準備番黎練波了

雖然好耐冇入過了

古亞達度好勁

唔係紅左件
日本仔真係未必夠踢

Ccc尼做乜唔出

占士呢球超靚
收錢

即刻黎個靚入球

屈能力 痴撚線

古亞達度有無咁好氣

爆足90分鐘，好痴線

Poland踢利雲1個 但利雲又唔係d返後組織既球員

上埸踢得少少 今埸一次過爆發

波蘭真係垃圾黎

多謝波蘭廢

估唔到日本今次咁大機入16強,仲有機首名添

波蘭踢大賽自動會廢
佢地班人都唔夾

覺得交屁出局

日本首次名都難打
英撚同比利時

有D想睇英對日...

日本輸比波蘭
哥倫比亞和塞內加爾

日本898

Thanks

波蘭都出左局啦
唔係搞串個party呀?

拎3分出局好睇過0分

日本輸 4分
哥倫比亞 和 都係4分
對賽日本嬴左哥倫比亞
所以日本出線

自膠 原來計得失球先

sor 柒左唔好推

唔好推

比d掌聲自己

Salah is NOT considering quitting the national team, according to the Egyptian FA.

當沙拿係狗咁撚

Salah 發下皮4啫
佢咁愛國，個人又厚道
打死都要踢啦

澳洲一名雪梨華人社區的72歲男成員萬台厚（音譯，Tai Ho Wan），在2015年涉嫌下藥迷姦一名88歲的老翁，並且拍下性侵影片傳給受害老翁的僱主，目前竟然是為了證明老翁是一名同性戀。

據《每日郵報》報導，萬台厚和老翁都是雪梨華人社區的成員，2015年某日，老翁到萬台厚住處討論教會相關事情，結果喝了一杯咖啡後就對之後的事情沒有記憶。之後萬台厚性侵老翁得逞，並拍下過程後將影片傳給老翁僱主，僱主之後則將影片交給當地警方。

法官在看過影片後認為，老翁在影片中完全處於被動狀態，警方也認為老翁是被下藥後性侵，但萬台厚表示雙方是你情我願發生性行為。陪審團在6月21日認為萬台厚13項強姦、性侵罪名成立，但下藥的部分不成立，而萬台厚的律師則表示正考慮上訴。（即時新聞中心／綜合報導）

confirmed咪唔使consider囉

Fsg定埃及足總狗d?

seed？

咁樣俾佢地人格謀殺
完咗wc好難講

Y not both

好期待英撚同比利時果組

首名條線好大機會 法國 巴西 德國
次名條線好大機會 墨西哥 克羅地亞 西/葡

跟住佢地爭次名出線, 而家同分同入球同失球, 要紅黃牌決定
到時自己食牌/輸波走下線

Ox子留情

牙正

真係唔明點解要造鳩自己皇牌球員，正唔係點都幫手講說話先啦

buy honda la diu

以前都唔買啦

有幾可買亞洲仔

係都shibasaki
然後真菜做勝利女神

話時話ings好勤力操fit緊自己

就係因為國內支持度太高
你懂的

之前傳過個伊朗仔架

似和波爭拎牌
輸波容咩易輸埋士氣
兩隊一齊副選拎牌正路d
有得睇米子wc出場食黃

唔識英文
發生咩事

根本一落機就已經係個局

哥帥教波
2010
2014
2018
你懂的

好采冇買波蘭中場 世界盃廢到

識買了

比清比d意見

Keita著8號既話 大家點睇

真心覺得可以留佢打後備

會好似上手8號咁秒速紅牌

原來仲有個條件
哥帥果季要贏聯賽冠軍
j死我

笑住同車臣領袖影相兼被頒授榮譽市民
條友喺人權方面好多爭議野
有啲西方世界嘅人權組織當條友係犯咗戰爭罪行咁睇

但沙拉私底下去？俾車神班人講出黎？定埃及政府搞事？

你痴線架

好喜歡她

公會場合黎
呢啲野應該係埃及fa有份arrange
車臣雖然俄佬傘下但佢地係伊斯蘭教嘅
同埃及一樣係遜尼派
同聲同氣有偈傾有交易唔意外

政府真係ON撚99

極on9

要軒變神軒先有機

點會無份
由落機 training 完場都有車巨既影子出現

原來咁誇張添

講真fifa都好有問題
有乜可能接受俄佬擺team base camp喺車臣架

欺善怕惡

隔離街可能放走師奶達連，想當年都好似傳過我地，不過去咗獌狗

[url]http://210.0.141.99/integrated/Html/history/othercountry/2007-4-18/8743527628.html[/url]

車臣俄羅斯停戰前幾十年殺黎殺去

細細個已經聽得多
次次都幾十人死傷

Fsg

里昂主席奧拿斯：「過去數天，我一直與摩連奴進行談判，但細節當然是不便公開。在我而言，我不希望再與利物浦進行討論，甚至是進行任何形式的接觸，現時的我們正等待費基亞在世界盃完結後歸隊，就這樣。」

細個唔知車臣喺邊
但車臣游撃隊呢個term一定成日聽到

其實利唔係end左interest 啦咩，又開晒檢討又盛話會轉target
係呢個主席日日出黎9up

去曼聯 ！快！
好想睇迷精黨個個酸痛樣

依家都唔知係FSG廢定係Lyon煩

呢條撚樣出哂名係麻煩撚黎

why not both

張仔個ig story個個英撚入波都有tag名，淨係冇tag claim

我都見到，做好多體能

煩到仆街

Grape

怨婦猁

我覺得佢真係要多啲上陣時間，質素係有嘅，係差把刀未磨利咁解

小組討論應該至少有5

自己知道呢件係水貨，想快啲脫手，估計世界盃後會大跌價。
總結，fsg又贏

J左好耐但睇完左法國之後....又好似冇咩特別勁

雞翼好過佢啦

其實簽到沙基利我係OK的

對偉大嘅fsg嚟講，12m太貴喇，減啲啦

喵

大拿拿12m你俾呀
講下價有乜唔啱

過嚟體測先啦，有事可以慢慢傾

淨係雙頭鷹都要壓佢2m啦
點知佢幾時發作

身型怪 - 50000鎊周薪

沙狗停賽

可以早D返黎同利記簽約

瑞士雞翼

買到都好既

屌比公海fake撚左
好似未判

柒左唔好推

898

放流料

下次等我眼淚流盡又愛你
我會預備 受傷的勇氣 🤕️

今晚啲波是咪唔使睇，全部都知邊隊出線

又燈牙朗

基達條傻鳩著8號
注定冇運行

只想睇沙拿

未必踢

朗哥出局我去sasa裸跑，係啲妹妹面前fing jj

希望簽到佢 利簽俾人罰停賽既球員多數特別勁

點會唔踢

真心幾唔錯, 睇完場波對佢有改觀

Lm 等睇

伊朗並不是水魚呀

好攰 想揼骨

我見佢踢得異常小心
感覺上係勒住勒住
唔係幾敢加速／強行突破
好似好唔想傷咁款
的確佢今次嘅轉會契機
可能係佢職業生涯最重要，最後嘅轉機

真係傳Lozano

sauce?

險簽隊

無啦，停賽兩場，好難再係今屆世界盃出現

The Daily Star... so not exactly the most reliable source of transfer story. They say that the Reds are weighing up taking on Barcelona for a player who scored 17 goals and making eight assists in 29 games last season.

搵大波連 介紹你

咁都好信

提子如果踢到上場咁
輸波唔出奇

即使宇宙淪陷也在你身邊

伊朗踢提子出局
咁基洛斯下半世都唔使返國

卡蔗阿他啦屍故、滅拖練餓卡嘅攣
多馱嗎嗲麾馱惡故、輸眯話他于唷
😢

軒都著8號啦

邊個基洛斯？

做伊朗總統

隻隻字都識 但睇唔明

英撚美欺

舊登動物台手足先會明 😢

因為班忽然狗搞到我討厭冰島哩隊波🤡

心之旋律？

伊朗揾人mark死牙朗
攪掂
提子讓0.5/1
買少少伊朗先

點解你會識

逐個音打返出黎search

謝拉特：「也許我應該多留利物浦一季，我很後悔沒有為紅軍多踢一季，皆因我一直想念於晏菲路踢球的感覺。告別是一個難以啟齒的決定，尤其利物浦是我最愛的球隊，但現時的我，依然可以回味往日的美好時光，這已相當足夠，並讓我感到自豪。」

跟唔到高普

利post 多廢青唔是假

有隊長後備上陣壓場可能唔駛反輸比閪維爾

跟高普
跑死佢咩

打幾隻平假名要幾多時間呀
喺電話掃幾下就有啦
仲快過打中文字

直接copy and paste咪有
洗乜打日文
段空耳好耐歷史了

謝4復出啦

放假係屋好悶 會忍唔住打j

我屋企隻狗都係咁 要多啲帶佢行街！

戒咗毒十幾年鬼知咩

有女但係 我例假佢返工好on 9

踢提子出局la

今晚有salah既話 都唔覺嬴到沙地

睇動畫好過睇利記

利物浦只會不斷令人失望

好想睇呀朗同小花一齊登機

G持

dislike c ron

c ron messi salah 齊齊小組出局

光榮退休好過啦，都唔g去美職做咩鳩

G持提子

牙朗歐聯已經幫利記幫到出囇面
只怪猁唔爭氣

係b朗唔肯放生利

抵佢冇頭髮！

成日紮起姐住個鑽

唔洗搵錢咩 3個女你估易養

揾食啫

唔走唔會知後悔

後悔唔早啲走

伊朗可能係一個唔錯既地方
需要深入了解

Sources have told ESPN FC that Norwich are leading the race to sign Liverpool winger Harry Wilson on loan.

又借 唔用就直接賣啦 浪費人青春

Chelsea close to confirming Maurizio Sarri as new manager and will turn attention immediately to transfers

Jürgen Klopp won't shove Danny Ings out the door. Pre-season gives him the chance to stake a claim but the time might be right for a fresh challenge. (James Pearce)

講左成個月

伊朗好多靚仔靚女
做伊朗人多好

去左美職比人屌到仆街

美國佬識Q波咩

即係走得

而家先知根少去咗格流跟隊長

唔係可能
係一定

我算唔算

依隊玩到咁大
玩到仲衰過小花果隊

咁易受人影響
16euro已經撐冰島

唉 合作到一季都好

君子踢老母個位

贏國人

黃智雯都幾正

Lm

開季前渣人都未走人
如果請到高普應該唔會走

記得咁準呀

假利

me, 好彩而家有個對我好好嘅女朋友

利子九成係毒撚，八成半係處男。

Liverpool FC - Liverpool Echo 表示，將於今夏正式加盟利物浦的拿比基達，已決定穿上「神奇隊長」謝拉特留下的8號球衣，希望將這件球衣的傳奇性延續下去。

資料來源：利物浦 - 永遠的紅戰士 （Facebook page）

會唔會踢到叉曬腰

係，集中去睇世界盃，我認

狠心啲一刀切
咪做撚樣

屌咗先算啦

點都估唔到繼承人係一個力加

正所謂，美女廚房，食咗先講

Block 曬你地

well done

你個時咩o camp食組媽唔食咋 唔關人事

試多幾次就會無

勁呀力加
起碼呢個唔係無腦

東京灣有唔少鯨魚🐳蒲頭

係咪日本又要地震

九成係有撚既絲

力架踢波都無撚腦既
得個快字
亞洲人反而會用波 組織 合作

我的8號

寧願h14著8號

玩玩具嗰班反而仲好啲，踢波呢班真係爭啲。分開佢地喺球會都仲好小小，一成班一齊踢國家隊就出事

有無圖？

睇下同咩人比

交屁班隊友蠢𨶙到

I-CABLE news有講

天佑日本

成場都得個屌字
都無腦踢波既
鳩傳鳩射鳩跑鳩守
反而日本仔落後都唔同你太急 拎返個節奏

依加利仲要組非洲隊

屌你老母

Mola mola

如果班生番係有腦嘅，非洲今日就唔會咁落後啦

放心，我唔係比清

Wakanda forever

不過咁撚多深海魚浦面，真係有啲唔尋常......

覺得占士隊然到交屁隊

尋日輸第二球個防守
連港隊都可能好過佢

好想睇文尼比哥倫比亞踢出局

見到黑鳩著8號有d唔慣

當佢踢得好滿場飛嗰時，你就會慣㗎啦

今場有沙拉既

nowe 有冇壞?

一落場拎紅牌仲慣

處？

基達著8號,第一件事會比神軒係後備席指指點點先定係極速拎紅牌先?

比神軒指指點點嬲咗然後剷鳩人紅牌

比神軒指指點點嬲咗然後剷鳩神軒雙雙紅牌

咁算啦

見過類似情況 最後大左肚 生左之後講結婚 前一日話唔結

好仆街

今晚睇埃及

水貨唔開心

埃及真係比人吹大左

so7啲fk

得一個勁

本來仲想屌SO9交得差
點知轉頭就入FK

爭d輸

爭d又燈

Coates

沙拿

salah

第二粒

水貨

烏龜🐢

沙拿又入

有冇LINK,我得俄仔果面

埃及出45歲龍

SO9 單刀又唔入

烏拉圭條友短到

唔係so9嚟

邊邊好睇d?

埃及班廢物

烏龜🐢俄羅斯

烏龜 戰鬥民族假對攻

Salah：屌你老母

salah表演

俄仔on9
太公波都兩黃一紅

打少個

個查斯古特咁廢

唔怪得要退隊

希加斯

自己申請離場
嗰下落鏟100%有牌啦

退隊吧

咁勁 守到

又PK

比利子燈到

45歲

救到

射得已經算幾靚

12碼到入為止

吹大左

呢球嚴咗少少

罰就罰，唔罰就唔罰啦屌

一堆豬隊友

射翻龍門右邊

文尼班fd同水貨班fd真係差幾個次元

12碼大戰?

屌垃圾龍

唔撚係WO 一樣咁廢

班 nigga 都話身體質素頂住，班埃及仔

雖然呢球有d商確，但埃及條中後防唔衰呢球下球都會衰

傳個波上前場能力都冇

薩拉赫進球！
可能是因為和足協的關係不佳，看起來不是很開心

屌你沙特買撚左半主架屌你老母

今年D 12碼會唔會多左D....

過左烏龜條半客 差你都唔撚俾我贏埋

😐

踢到舊屎咁好垃圾阿

串左兩場入球大

22號仔幾好

係囉 十二碼入波仲多過生波入波

"Liverpool are in the market for an attacking midfielder as they still haven’t replaced Philippe Coutinho. However, I’m not aware of Klopp looking to buy a central striker."

"Obviously, Firmino is the No 9 and as it stands he’s got Solanke, Ings and Brewster as back-up. Sturridge is set to leave and Klopp has a decision to make on Origi in pre-season."

On another CB: "Not that I know of. Klopp was delighted with how Van Dijk and Lovren established a partnership. Matip is also close to full fitness after his thigh injury."

生波直情少啦,成班死守流

搵個唔撚關事嘅球員做替補

"If Liverpool don’t go back in for Fekir then I’d like to see them test Dortmund’s resolve on Pulisic."

水貨好似冇晒心機咁

又嚟潑大家冷水

"Liverpool insist they have moved on from Nabil Fekir but sources close to the player still believe a deal could be revived. His heart was set on Anfield and Lyon are clearly still keen to cash in."

"Having decided that £53million was too big a risk due to concerns over an old knee injury, I’d be surprised if Liverpool went back in for him."

劇本早已預備

"I still expect Klopp to sign a Coutinho replacement in this window but as we’ve seen with the left-back and the centre-back situations in recent years, if he can’t get exactly what he wants he’s prepared to wait.”

走動好少

上面全部係 JP 呢隻文妓做 Q & A 答

又賴高普

文妓 好term

沙地

因為買唔到所以被逼要wait

前鋒又唔駛買
翼又唔駛買
中堅又唔駛買
攻中同龍買唔到

乜撚都唔駛買，賣埋啲人 ok，係利記搞轉會真好啊

所以啫喱仔=廢中本身想要?
屌你老母啦

文妓都比多咗，叫fsg五毛

英文差 有冇手足幫手去twiiter屌9隻文妓

我間唔中屌佢
用我啲1999英文

埃及啲防守

net spend boys 果個仲推緊

唔止防守 射術都係地獄級

啲傳波真係 cls

都on9
klopp prepared to wait有冇諗過salah mane係咪prepared to wait？

飛機亞明唔明架
而家係等緊你自己出錢加盟呀

一早比左個1st target你地 ，你地搞唔掂就話klopp prepared to wait

我有屌佢呢個
屌佢老母咁撚搶口丫喇
都係果句，呢條撚屌係失職
佢根本唔係百份百如實報導，只係粉飾太平

悶到訓著連波都唔識傳 屌佢老母

卡雲尼廢撚到

食撚屎喇james pearce

咁大個龍 射落個人度

咁都唔吹沙拿越位

句野咁熟嘅 屌你老母 jp

好快就It's only August 30

J trump

JP只係一隻護主犬

真

俄仔見晒底
16強出硬局

一係叫高普鬥氣辭職
如果尻買唔用/用唔掂個責任又係高普

唉 一日係垃圾fsg都無運行

唔會再簽人啦

再係咁既話高普最多教埋下季

都講到出面

我係佢玩埋呢季就辭
有個咁既老細同班左膠

睇埃及d比波真係睇到燥

果種廢真係非一般

埃及輕鬆0分

on9

埃及

呢隊埃及執柒左佢啦

睇完埃及都唔好意思話葡萄牙係C朗朋友隊

對沙特都輸鳩埋有冇搞錯

埃及真係廢
連沙地都輸

咁45年黎第1次入世界杯,又得沙拿一個......

沙拿可以休息下先

晒撚左沙拿個入波

又叫你keep quiet架啦

開頭仲吹撚到沙拿可以帶埃及入16強

索性退埋隊算啦

佢今場個入波都幾靚

第一場出佢可能得既

沙拿連輸4場，心灰意冷轉會

沙拿番黎啦 提早歸隊練波算啦

交屁踢多場淘汰賽/分組出局好番黎

感覺上克羅地亞會比巴西行得遠

今年開季即完轉會窗 仲dump波鐘

邊個話開季即完
買賣人無入但仲有出

behave yourself!

到時啲mane salah transfer news實嚇到啲利狗瀨屎

諗起都興奮
到時迷FSG又贏

James pearce shut the fuck up la diu kui lo mo chau hai

一開季FSG股東就可以J賣星收入
今次fat fat

沙拿回家了

Jordan Henderson ran 10.06km against Panama, 1km more than any other player on the pitch, in 32-degree heat.

He completed 91% of his 72 passes attempted, won all four of his aerial duels and wasn't dispossessed once.

Bossing the midfield. 💪

踢國家隊唔洗咁用力既

個傻鳩力架唔知醜
一黎就著8號

對住魚腩都要出咁多力，即係未夠班

有冇手足一陣睇阿辛斯奧？ 驗貨

開住2個acestream睇

大家點睇EASON 首新歌 幾好聽

兩隊鬥大炒追俄仔黎打

係幾正,, 不停loop緊

呢兩日kkbox淨係loop一隻歌

日日收工係公司瘋狂播

who 十卜伊朗

西班牙咁快打交

who

ramos比人侵犯, 然後起哄

pique之後又雙腳飛剷

ramos抵死啦

伊朗果邊龍門打中堅 內訌

睇伊朗好過 爭出線

個龍好膠呀今日

FIFA一定唔會俾二個球王 同時出局 伊朗

伊朗搞乜

karius >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>伊朗龍門

西班牙

spain 0-1

伊朗和波出線

一定要贏

西班牙豬緊

spain輸多球
伊朗和出線

屌你買左西狗 cup啦

大家都4分 伊朗好似多牌啲

兩邊都打交feel

得球spain 多D

伊朗似自己鬼打鬼

希望西班牙輸多二粒

1-1燈

希望提子贏

葡萄牙仲咩咁睇唔開出個打a米都咁廢ge前鋒

伊朗場場都好粗野

幾靚仔

葡萄牙個龍堅勁 出迎霸氣到

spain後防好廢

去左狼隊啦 唔洗諗

件mario好撚廢
仲着10號

點解唔出ASPAS KOKE ?

廢

都高對一班啦 俾正選休息下好過
希望下場神軒都有得休息

摩洛哥D人落腳都幾狠

好多人都中招

技術唔夠就係咁踢 拉莫斯都係咁

西班牙高幾十班

係囉

係公海PO 見到有人話 出莫拉達好過老鼠

提子半場入一球啦

我個半客

咁不如出廢托

me buy 左伊

哥利斯馬癡撚線

Yeah

哥利斯馬1-0

痴撚線 招牌射球

好波

絕技

輸半格好了

呢球我服

呢條友真係哥一招

西狗快手整多兩粒

伊下半場追和

今場DC9真係幾差下

半和+伊朗盤我都服了

睇黎西班牙16強對烏圭出局

提子真係有冠軍相 踢到鳩下鳩下咁都贏到

靈感男神哥利司馬

烏圭 好屎姐

how about 英撚

淘汰賽 12碼出局

呢兩晚狂輸

不賭就是贏

岩岩場挪超止返少少血

世界盃系列

兩點呢兩場豬緊

12碼 2比0 玩完

睇var 一定罰啦

牙朗

miss!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又燈左

唔通伊 cup到

失業想搵返啲洗費啫

屌你買咗第一事件入波

屌 空門都護埋

成場都喇叭聲 都唔知有乜春好吹 煩到仆街

silva踢國家隊好廢

4個playmaker放曬出黎

buy Azmoun la diu

入波啦西班牙

成場唔知做緊咩

提子

我覺得佢d比波幾毒，搶第一點幾勁喎

摩哥

仲要打仔格

輸爆廠 痴撚線...

伊朗好慘

差d紅

咁都黃屌你

其實三場都踢得幾好 雖然有d矛

3舊 ja好彩

西狗真係 屌佢!

摩哥都踢得好la

下半場已經走哂樣 出埋aspas輸埋

拉狗你仲唔冚家剷

無啦啦批肘 其實要紅 俾黃都執到啦

係好撚矛

又睇電視
葡萄牙個場個球證嘈左成場交

一齊VAR?

咁都有12m

有冇邊場波係唔洗出var

1:1 上阿伊朗!!!!!!!!!!!

反cup埋啦屌

巴西 var 收返12碼 最好笑,..........

好睇 屌你好 入多粒牙朗出局

反cup踢鳩 西狗出局

好睇了

原來係牙朗

屌咁都唔入

同西班牙同分

笑撚死
首名變次名

柏芝

差少少

痴撚線 ...

以為真係cup到

馬會app已del

牙朗爭啲登機

好刺激 屌你老母好正阿

自膠 原來另一邊追和左

屌出左界啦球波

直插返工都抵睇

果球如果射正 就到牙朗登機

鄧伊朗唔抵呀

又救十二碼 又剩
搏到尾 比散步隊更值出線（出到的話）

上場唔抵

其實我覺得VAR 用得太少 同唔夠流暢
應該搵個VAR球證 做呢啲判決 當場內球證表示睇唔清楚 個最後決定就係VAR 球證度

呢組真係最好睇
其實摩哥伊朗都踢得幾好

摩哥彈出個Online but

成組踢得最好係摩洛哥但排第尾

無運

球証真係世界上最低賤嘅職業，成班剩係識收黑錢

阿斯蒙唔知幾撚勁 反擊第一點又得 柱鄧set波又得

踢翼好似卡卡咁爆破又得 身體質素又唔差 又快

買得

做明爐後備

摩納哥都咁搏

🗓️ On this day five years ago...

Simon Mignolet became a Red. 🔴

5年黎得開頭果幾場同16-17下半季做到野

艾斯柏斯

開季第一場救12碼...
o個陣仲心諗, 利終於有個好龍, 點知....

liv po is dead

喉舌啲野真係睇到都覺得尷尬
明明前4個位都要最後一輪先確實到手
喺度講乜野challenge premier league title/ close gap on City

喉舌唔打丁仲邊叫喉舌

當年謝4 歐聯對psv入第100球，岩拉拔已經喺度，而家成熟咗好多

人唔笑

邊篇文

我最鐘意jer 撚住James Pearce 呢條撚屌

回家吧 牙劍

返黎開角球

我覺得牙劍黎果年 我們利狗去秦國熱身賽 ，果陣見牙劍係幾勁 ，點知最後個領隊唔識用

共你相識三千天我沒名無姓

慶幸也與你逛過那一段旅程

柏芝終於出人頭地了

呢個真
同MK一樣冇伯樂

呢加佢有啦 ，入埋國家隊去埋世盃 重有波入

Mk就唔好講啦 ，幾任都唔用佢

咩事

jp好似琴日twitter答人問題
飛機亞好似係廢中plan a但比醫療隊bam左
不過廢中死到飛機亞 依家睇世界杯完左有冇得壓價

人咗佢人生最重要一球
好似係

人地柏芝返到屋企做山寨王好過黎利記開角球

冇睇JG好耐, unfollow 左佢twitter
睇佢twitter好似俾佢撚咁

仲有籠入面既獅子

唔記得佢花名 以為你講張柏芝

牙劍？

新痢？

屌 件綠白波衫得 uk L-XXL

叫小妹點買

one piece咁著囉

咁到底係乜

【LIKE LIKE】

你今日LIKE咗未？

基達
FB:
IG:

法賓奴
FB:
IG:

距離18-19年球季的英超聯賽展開，尚餘不足50天的時間，不少的利物浦球迷均相當關心愛隊的陣容變化，尤其是人員清洗的方面。對此，《利物浦迴聲報》較早前舉辦了一項網上投票，呼籲一眾的紅軍球迷投選「心水」的清洗名單，而令人意外的是，在歐聯決賽失誤頻頻的卡里奧斯竟然僅列第六、未有躋身TOP5。那麼，排在「Model」身前的五位是誰呢？

5：丹尼京斯 Danny Ings（英格蘭 / 前鋒）25歲

4：艾拔圖摩蘭奴 Alberto Moreno（西班牙 / 左閘）25歲

3：奧歷治 Divock Origi（比利時 / 前鋒）23歲

2：米奴列 Simon Mignolet（比利時 / 門將）30歲

1：史杜列治 Daniel Sturridge（英格蘭 / 前鋒）28歲

買前峰啦 dllm

slk

入到5球 當佢贏啦

Unfollow Erme Can, Coutino

Followed. Bino , keita

Follow 埋祖記未

沉左

沉左船？

個post

下場阿諾戰米子

第一二四我明，三同五估唔到
更唔明係咁快原諒咗 Karius

預左冇人買呀ching, 不如留返D時間送走屌摩好過

3,5一季入到幾多球波？
想繼續爭第四，唔捧盃就可以佢地便後備

不過，根據多個英國和葡萄牙媒體的報導，利物浦正考慮於今夏，簽下波圖左閘阿歷士泰利斯（Alex Telles），而祖籍巴西的他，今季不但以出眾的防守質素，帶領「黑店」順利摘得葡超冠軍，個人更於各項賽事收獲4個入球和20次助攻的數據，表現相當全面。若高普的球隊最終的確掏出3500萬鎊的價錢，啟動阿歷士泰利斯的合約違約金，相信晏菲路再也沒有容納艾拔圖摩蘭奴的位置。

買佢不如用返屌摩好過

不了, 寧願冇後備都不留屌摩

今晚買阿根廷出局 信就即會上樓

Google 吓Asaps 中文

上樓跳返落黎

阿根廷出局
之後用80m買帶bra拿代古

豬隊友不了

如果呢家f9 攻中
牙劍擺最前
4231

算啦 牙劍係痢個陣角球都斬唔起啊

靚卡stay

買果50蚊就想上樓

求派

本身上左咪益下你地

樓豬問題

陳晚入嗰球勁到

好貴租
有冇清知邊度平 要2房

大灣區

你地通常租金=人工幾多%

好𨶙眼訓

0%

有無巴打知道邊到仲有上季白色作客 好靚好想買

慘

巴打，加油
以前讀緊書返pt，想放日假
都比屋企人話咁懶係屋企

呢件應該官網/樓上舖仲有貨

Btw靚咩

卡卡一針見血 「古天奴才是領導人物」

少少閒言閒語就驚 ，點成大事

弱智先咁買

終於收工 直踩到依家

係未你好恰炸 ，你呀哥有反抗你唔知

請唔請人

利日常:
有用: 前面3件, 後面2件半, 中間半件
其餘.....

突然好唔捨得屋企人好唔想走

巴打去邊
我都係
呢個星期飛英國

唔去到最後一星期都唔會唔捨得2老

88 la 你們

去到要靠大家陪住細佬我

咁唔留香港陪下兩老

襯後生
想去體驗下成長下經歷下
襯唔洗養家
想感受下

估唔到出自你把口

去讀書定係？

Master

派上上海做野
我覺得我唔捨得佢地多過佢地唔捨得我

巴打做幾耐

以前香港人果套好現實好香港既
就算搵到食 成功家庭 都未必岩而家大陸味咁濃既香港玩...

無時間表架 之前有d老細每個weekend都返香港

我驚你到時樂不思蜀咋

利post好多金主

晚晚屌上海妹

唔好啦，唔知會唔會生嘢😥

呢家上海妹都唔差

發覺利post好好，傾完波就格劍 ，格完劍就有阿正post J圖 ，post完J圖就圍攻ox子 ，圍攻完ox子又有感情家事叫春時段 ，最後就一齊屌FSG 。（落雨打風嗰時仲有台長報天氣 ）

我利有愛

屌你老母, 鰂魚涌公園發生鎗擊案

我朋友係正附近返工 佢同事想落去食煙都比人阻止

標準回覆：點解香港會變成咁...

BREAKING: Mohamed Salah IS considering quitting international football as his row with the Egyptian FA rumbles on. He has been left furious by events at his side’s controversial World Cup camp in Grozny, Chechnya, writes @neiljonesgoal

香港冇得救
想移民

Brazilian outlet Globo Esporte reckon Roberto Firmino will miss out again for Brazil against Serbia tomorrow.

They believe that Tite will name an unchanged side from the one that overcame Costa Rica. 🤷‍♂️

痴撚線,無喇喇收埋支手鎗拎出黎同人見面

有矛人有事

佔中問題

等睇香江第一奶共文妓屈X妍點寫

痴撚線, 2個傷頭

好恐怖

想移民去美國

//鰂魚涌公園下午發生懷疑槍擊案，據現場消息指一名女子持槍並槍擊多人，多人受傷。警方接報到場後，身穿避彈衣及防彈鋼盔的警員入公園搜查。警方消息指四名傷者中，最少其中二人頭部中彈，傷者為兩男兩女，其中一對年約60-70歳男女頭部中槍，另一對年約40-50歳男女膊頭及手部中槍。

警方拘捕一名年約40歲左右的女子，警方消息指初步相信全部本地人，互相認識。至於行兇的武器相信是真槍。

現時警方反恐特勤隊配備MP5衝鋒槍到場，協助搜捕。//

移民去第一贏國啦
果度最安全
冇聽過普通市民開槍

中頭都冇咩事

氣鎗

佢地會用刀斬

你要帶槍出街自衛

中槍的4男女為兄妹關係，當中72歲男子手臂中槍、70歲女子後後腦及左前額中槍、60歲女子左臂中槍、50歲男子後腦中槍，而女疑犯為親戚

明明講緊唔捨得屋企人變左屌上海妹

氣啦

唔可以太感性
講得多想喊

讀書既去英國還好 因為你唔會留得低呀

有冇人抽小米

美國果邊可能會check中興咁jer小米啵

去踢英超

其實我唔打算抽 我中左杉杉品牌

印綿龍好唔好？

印古狗啦

印盧卡斯

去屌linda OK?

印奧奧

印邊爐

今年作客咩色

紫

source: facebook Joe Lo

小花

我本身都唔覺靚 但係見人著出街又幾好睇幾順眼 所以想買
官網唔見有 上次諗住去moral soccer買 但係見好多巴打話印字唔掂 想印拉子

【Now新聞台】鰂魚涌公園開槍案，44歲女疑犯持半自動手槍，最少開4槍，4名傷者為兄弟姊妹，被捕女子為姨甥，警方指涉家庭糾紛。

姐係有冇死

Divock Origi will get the opportunity to resurrect his Liverpool career in pre-season, writes @JamesPearceEcho

Jurgen Klopp is keen to assess the 23-year-old striker over the coming weeks before deciding whether he features in his plans for the 2018/19 campaign. (Echo)

It's the same situation with the likes of Ben Woodburn, Dominic Solanke and Harry Wilson, who have been the subject of plenty of loan interest. (Echo)

Klopp intends to keep them on board for the upcoming friendlies and then it's down to them to impress. Any further loans are unlikely to be sanctioned until later in the window. (Echo)

Brazilian outlet Globo Esporte reckon Roberto Firmino will miss out again for Brazil against Serbia tomorrow.

They believe that Tite will name an unchanged side from the one that overcame Costa Rica. 🤷‍♂️

點解試都唔試下

爆頭都唔死咁勁

由頭到尾只係話傷 但又半自動手槍 又爆頭

睇你班港燦唔卡眼喇

moral 轉左網上鋪

仲有互貼稅單

呢條友嘅畫好撚正

Twitter, ig: chida_junsei

留意到有提我 感動

未交稅唔入得利po

台長

但係點解我個icon 係菊花

你明㗎啦

德國媒體《圖片報》聲稱，多蒙特銳意於今夏向利物浦挖角，務求簽得已在晏菲路工作19個月的球探 Sebastian Frank。曾於李斯特城工作的 Sebastian Frank，主要職責在於考察來自德國或德甲的球員。

羅馬賣左尼恩高蘭去國米
仲想賣埋allison?

唔明wor

Danny Ings has decided to look for a move from Liverpool. Tough decision, but wants to play regularly. Lots of clubs will be interested. Liverpool would be happy for him to stay. @TimesSport

買咗柏斯托尼

借啦好嗎
真係覺得佢唔傷打得起

尼恩高難上年已經想賣 係條友唔走

Liverpool don't want to lose Danny Ings but understand his burning desire to play more regularly. Feels like the right time for a fresh start for him. Having missed so much football, he needs to play. #LFC

25歲都黎
上年真係比太少機會
又唔係打得差
居然slk排佢頭

下季後備前鋒 Origi / Solanke / Brewster 諗起都興奮哈哈哈哈哈哈

到而家都未明點解slk排佢頭

邊有互貼 得交稅佬要大家貼之嘛

未填

其實就兩個都廢

由佢走啦 總好過迫住出佢時又比人屌老母

99% will happen

佢個時自己有無貼

FSG 幾時先可以正正經經簽下人 咪撚成日貪平 搏幼幼 個陣天殘地缺 見到都羞家 屌佢老母

依家多左基達同打邊爐
陣容都算似返Big4應該有既深度既

笑4

就係無

唔係呀 走左古同can 最多咪當一出一入

ings得個勤力
一日唔入下波， 佢應該都踢得唔順

無圖我話我一年交過百萬稅都得啦

你咁on9都未笑4我地啦

入左啦

起碼連續入下啦
入得一兩球就算啦

講得好

ings 走

但我地下季有b仔

所以唔洗買

笑死

絕左交

躝

其實上兩季都係車阿一齊柒先有前四
下季唔知仲有冇咁好彩

Burnley would be keen on Danny Ings, and they have European football to offer this season. Ings will be given the chance to speak to clubs by Liverpool, with Klopp respecting his decision, writes @MaddockMirror

前季車攞英超都叫柒

下季排名已定

第一 是撚但
第二 是撚但
第三 是撚但
第四 是撚但
第五 是撚但
第六 垃圾利

廢中你成日 respect 球會 respect 球員
搞到自己成日比撚狗你有無 respect 過自己

車一季，阿兩季
下季到我利

今晚世界杯一位我利球員都冇

季中賣古囝有冇respect過利迷牙-.-

撐冰島啦

撐住摩西斯先

Crystal Palace and Burnley are interested in moving for Danny Ings following the Liverpool striker’s decision to leave Anfield.

Via @Independent

撐利記舊將馬斯查蘭

SKY SOURCES: @LFC to allow Danny Ings to leave the club this summer. #SSN

艾凹腰

陰d陰d燈鳩小花

交換球員

btk

但都走左古狗同簡狗

Ings可以賣到40m?

ys

Ings 40m加史獨15m
可以買新前峰了

簽到新人

女子隊

ings 40m，3年升值幾千萬，買球員好過炒樓

對 我犯賤 被流放 也像樂園 😢

屌

咁都賣到40m

點可能

邊隊會40m買玻璃

Inter Milan sign Radja Nainggolan from Roma

22m

Javier Pastore arrives for Roma medical ahead of move from PSG

17m

今晚幾矛島
本身好憎小花
但又唔想班牙朗迷咁臭串

我利

利物浦隨隊記者 Neil Jones 聲稱，塞爾維亞中場古積或可能於今夏離開晏菲路發展，皆因來自意甲的AC米蘭和拉素，均有意羅致這位「新馬迪」。不過，除非紅軍收到一份極具誠意的報價，否則他們將不會考慮放人。

18/19 球季陣容更新

Mane Firmino Salah
Henderson Keita Fabinho
Robertson VVD Lovern TAA/Gomez
Karius

Origi Solanke/Brewster Wilson/Kent
Ox/Lomo Lallana Milner
Moreno Matip Klavan Clyne
Ward

支持美斯
朗迷賤種

瘋傳賣人了

La>軒

James Pearce 話：『利物浦強調，費基亞單 deal 已經過去，但係接近球員嘅消息就話，事情仍未完結嘅，仍然相信仲有得傾。費基亞仍然渴望加盟利物浦，里昂亦都好想將佢出售套現。』

『之前係因為費基亞嘅膝部傷患史，覺得用 £53M 買佢嘅風險太大，如果利物浦再度作出斟介嘅話，我會感到意外。』

『我仍然預期利物浦會喺呢個轉會窗羅致到古天奴嘅代替者。但係睇返近年嘗試羅致左閘同中堅嘅事例嚟睇，如果高普得唔到佢想要嘅球員嘅話，佢會準備等待。』

James Pearce 話：『高普唔想阻礙 Brewster 嘅發展階梯，當佢 fit 嘅時候，大約 8 月尾或者 9 月初，就會俾佢上一隊。』

『利物浦物色緊進攻中場，但係我並無為意到高普想羅致一個正前鋒。』

『明顯地，費明奴就係 9 號球員。以現時情況嚟睇，蘇蘭基、恩格斯同埋 Brewster 係後備前鋒。史杜歷治勢將離隊，同埋高普喺季前要對奧歷治嘅情況作出決定。』

大傷過既球員 踢爸b個戰術係大風險既

賣 Ings 嘅話麻撚煩改變心意補個前鋒

Ings 同 slk 可留 ，力子 out

平平地 買太子啦屌

希望米拿可以踢到掛靴

免簽啦

lemar正選
fekir呢

快

睇 FSG 買人真係躁
貴又買唔到
平又唔去執
買唔買到人係睇有無運 癲的

秘密武器你識條鐵

Fekir仲未有正選

JP 個死賤種又鋪撚定後路幫FSG 護航啦

又想屈高普

講咁多最後未又係
俾d時間XXX啦

講真利撚都唔係咁恨奪冠姐
咁多人話要比時間 FSG，咁姐係唔急奪冠啦
根本果批人覺得隊波好似阿記咁年年前四加歐冠十六郎都已經要謝主隆恩

澳洲玩完

屌你老母睇ig以為簽左個人
點知 女子隊

秘魯根本勁.........

carrilo幾場都踢得幾好

冇急過
入主8年得1個盃仔
年年都冇乜net spend陣容依然薄過condom
都可以覺得fsg已經做得好好

賣完ings 都唔洗買前鋒喇 力子=新盧卡古、Brewster =新mbappe

Buy wilshere!

講真 球迷有時間
球員都無時間，top fit會有幾多年？
再咁文尼沙拿走都係遲早既事

中2開始等英超等到e+ 24了

呢兩場好悶下

等阿根廷出局.........

又要睇小花頭dupdup

唔知唱國歌果陣會唔會dupdup下

有既話即刻all in 尼日尼ar

層樓都按埋買和波
係時候換屋

澳洲個邊好少少

壓力大到痴線
不過一線頭就應該要handle到呢d壓力

法國場波兩邊都神軒上身
剩係識橫傳同回傳

我等咗廿幾年年啦

亞洲隊又一隊898

稅佬：租公屋有得按？

nzonzi好廢
唔現位

難得有得踢下都咁唔積極

Fekir in

射得幾靚

傷啦

差啲入，膝頭有事咩屌你老母fsg

又一腳，fsg你含撚未呀

費基亞唔錯喎

3年內必跛
不了

佢三年後踢殘奧

FSG班撚屌壓價啫
你知我知，連個單眼佬都知

小組賽D波真係好保守

大勝吧！阿記

小花

尼日利亞如果入16強
幾有新鮮感

如果今場出四後衛一定贏
信者得救

最慘係佢地和都唔得焗攻，對面D反擊唔係講笑

Introducing our new No.3...

Welcome, Leighanne Robe. 🙌

Liverpool have not made a bid for Marco Asensio and don’t intend to. (@GuillemBalague)

Liverpool and Juventus are interest in signing Mateo Kovacic but Inter Milan are favourites to sign the Croatian midfielder. [@CorSport]

係facebook到睇到都嚇左一跳 心諗fsg邊撚度咁好死買人

仲要真係缺3號 又比fsg呃左
無睇個禁題係ladies 就禁左入去睇

懦夫竟然要留力

亞軍個陣同之前流出話自決個陣好似

簽左人！！！

阿根廷主場咁

無得登機了

美欺呢下真係教材式
控推射全部都好靚

最緊要係出番賓尼加
之前撚有人交到ed 波畀美欺

之前班中場真係冇眼睇

大巴拿呢

比果下靚到
仲有美斯控果下 用大脾控果下都靚
可以即刻順住個勢推 唔洗再修正

蘭仙尼冇傷可能冇咁慘概
不過冰島個陣真係鳩鳩地

支持阿根廷同冰島一齊贏波

我地前面三個依d波應該cup一cup先會射

尼日利亞咁多年都仲係俾亞軍停食住

克羅地亞放唔放冰島

明仔八成控甩腳

放左懦夫係後備你話放唔放

放比你攻都要你攻得入先

大脾控完又左腳一推 流暢到

下半場默契波1：0踢亞軍延岀局啦

斜恩真係好廢

輕鬆

有左var之後下下有咩事即刻成班圍球證叫佢睇

有啲似費托果球 自己右腳踢左腳

on9 阿 一早出班尼加咪好

無12碼? 黑哨?

咁都12碼 ? 還番上一球踢頭 ? 咁都得?

馬斯收左幾錢

呢球點睇都唔應該俾啦 要俾既唔俾 唔俾既反而俾左

馬斯同陳豪
前利球員決定依場比賽

入左!!克羅地亞入左 美斯入多球就出線

黑鬼禁屌中

唔覺得 力架守到 非洲隊最大問題就係防守太廢

佢地最鐘意訓地就真

黑鬼和都夠做

要力架守40分鐘 點守阿

登機啦

你就燈

馬斯爆到7彩

年紀大
仲要踢中超
唉 冇眼睇

老啦 踢足咁多場 好難唔爆

又出件垃圾新仔

阿根廷會唔會變第二隊荷蘭
踢埋今屆我諗全部星級球員都會退出國家隊

出柏芳做乜柒

班友又開始散步 上半場啲鬥心唔見晒

下個TOPIC 用The net spend boys 好嗎?

出大巴拿博下啦屌

美斯唔鐘意佢

枝雞下半場鳩左咁多概......

馬斯成場又交波比人又送12碼都重可以係場上踢緊

阿根庭算數啦 就算俾你負碌出線
到時咪又係收皮 小組賽3場都碌柒咁

佢咁既死樣對法國其實都真係死緊